Be Humble

大家仲記得天琦既教晦嗎？

只要大家方向一樣我唔會割

捉到個公安係令人激動但係要諗下

但係我想你地諗清楚今日所做有咩值得檢討下

輿論又會點講

唔好同我講仲理輿論做咩

得民心得天下

如果無民意，我地爭取既都唔係民主

只會變成保皇黨口中既一小撮人

大家請三思，請檢討

我地仲有排行

一齊行落去

推

同意：都是天琦個句，注意我們的一言一行，是否令更多人支持我們。